不篤灰，不分化，不割蓆

不篤灰，不分化，不割蓆